問條女今年想要咩生日禮物,佢：Panadol

做乜鳩

佢打錯左呀
應該係pandora

咁你咪比盒panadol人地囉

面對面講

咁多款點知邊隻

買紫色果款